有無人係Amazon US賣家？

搵緊香港🇭🇰 amazon小型賣家合作product review
歡迎PM

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

你賣咩

可唔可以講多d 呢本書

入去個page 望下

amazon係咪冇左香港免運？